有無發覺而家戲院電影片頭多咗支那logo?

咩嘢北京xx製片，咩Q網之類

而家大部份中型成本以上嘅香港電影頭1分鐘都係睇公司logo

唔關戲院事，套戲片商送嚟就已經加咗
香港: 多撚謝cepa開放紅色資本
外國: 奶共搵投資出賣片廠個名